港台回應世衛訪問爭議：記者平實提出問題

香港電台機構傳訊及節目標準總監伍曼儀回應《蘋果》查詢：「大家看片段也看到，她是作為記者很平實地去問，當時線路（網絡）有問題切了斷，之後重新接駁再問，他（艾沃德）亦有再回答，世衞組織此後也出了聲明說明同一件事（台灣問題），整件事就是這麼簡單。」伍曼儀補充：「其實當時我們都沒有甚麼特別（意思），只是台灣這事情都是大家關心，其實我們的記者都是平實地提問，沒有甚麼特別。」

Btw 記者 IG 同 Twitter 仍然受五毛大量侮辱言語攻擊，因為黨媒已經將條訪問擺上熱門瘋傳，各位要繼續留言支持呀！！

請多多往記者嘅其他 post留言
IG

Twitter

YouTube 該集訪問

[更新版]到底大家撐唔撐港台

認真 港台命不久矣
好好珍惜

Bloomberg 而家先出post

要好好地支持同收看呀

港台記者Yvonne 唐若韞除主持The Pulse,亦會主持中文節目早辰。早晨

要出醜先同台灣專家合作

推

希望多d國際目光係港台

其實記者啲問題好正常，只係答嗰條友太肉酸。

仲有班支那種玻璃心到

而且記者冇加鹽加醋話人地避答、cut線
純粹播出訪問嘅場面 一切由觀眾自行判斷
呢啲先叫journalism

Bloomberg 奶共

支那種嘅重點唔在於記者操守，而係記者鼓吹台獨，又話Alyward唔答白痴問題係「打臉」

佢地唔肯面對嘅係台灣屬於中國只係佢地自己一方嘅政治主張
而好多國家包括美國都唔承認
唔好以為人地冇正式外交關係 個國家就唔存在先得架
叫佢地望下去台灣嗰張入台證係邊個簽發先啦

唔夠講就話「你媽死了」

支持港台

根本口交部都係五毛垃圾回應